咁夜5訓既你 一齊吹水

瞓咗係張床到成個鐘都瞓唔着
好撚悶

好撚核突

我.....